果報咪又用共語, 多鳩魚

唔好撚同我講台果譯音都係咁, 呢度係香港

喬丹（Jordan Adlard Rogers）的生父羅傑斯（Charles Rogers）去年逝世，由於羅傑斯的母親及兄弟都已過世，而經DNA測試後，證實喬丹是羅傑斯的兒子，於是得以繼承生父遺下一座佔地6.2平方公里、價值5,000萬英鎊的彭羅斯莊園（Penrose Estate）及大宅。

無人理, 無得救架啦

宜家幾點鐘呀

個個唔係趕返工返學就係未訓醒

用下腦啦

利申：仲係屋企開大